Zur Vorbereitung der Implementierung der in den Stories beschriebenen
Funktionalitäten wurden Wireframes angelegt. Diese zeigen in einer
schematischen Abbildung, welche Bedienelemente auf welchem Screen
angezeigt werden sollten.

Dabei wurde die App auf zwei Screen aufgeteilt. Der erste Screen
stellt dabei die Stationsauswahl dar, welche die User Stories
\ref{story:search} und \ref{story:stationlist} umsetzen soll.
Der zweite Screen agiert dabei als Detailansicht einer Station,
auf der die Abfahrten in einer Liste angezeigt werden. Damit werden
die User Stories \ref{story:departures} und \ref{story:delay} abgedeckt.

\subsubsection{Stationsauswahl}
\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=0.4\textwidth]{wireframe_station_selection.png}
    \caption{Wireframe der Stationsauswahl (eigene Abbildung)}
    \label{}
\end{figure}

Der Screen ist besteht dabei aus einer Suchmaske, sowie einer Listendarstellung.
Die Suchmaske bietet ein Eingabefeld, sowie eine Schaltfläche, die verwendet werden
soll, um eine Station zu suchen. Nachdem ein Suchbegriff eingegeben worden ist
und auf die Schaltfläche gedrückt worden ist, sollen in der Listendarstellung
die gefundenen Stationen angezeigt werden. Hier soll der Stationsname, sowie
die Produkte, die an dieser Station verkehren dargestellt werden.

\subsubsection{Detaildarstellung}
\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=0.4\textwidth]{wireframe_departures.png}
    \caption{Wireframe der Detailansicht mit Abfahrten (eigene Abbildung)}
    \label{}
\end{figure}
Nachdem auf dem Stationsauswahl-Screen eine Station gewählt worden wurde,
werden hier die nächsten Abfahrten angezeigt. Dabei wird im Titel der Name
der gewählten Station angezeigt. Die Abfahrten werden dabei nach der geplanten
Abfahrtszeit sortiert. In der oberen Zeile wird der Name des Verkehrsmittels angezeigt.
In der unteren Zeile wird die Endstation angezeigt. Dies wird durch den Pfeil symbolisiert.
Im linken Bereich wird die geplante Abfahrtszeit, sowie darunter die prognostizierte Abfahrtszeit
dargestellt. Wie in der Story \ref{story:delay} beschrieben, wird hier die Verspätung
rot dargestellt, um die Aufmerksamkeit der Benutzer*innen auf diesen Umstand zu lenken.
Sollte eine Information zum Abfahrtsgleis verfügbar sein, wird diese am rechten Rand dargestellt.